(身體很誠實）消息指 iPhone 11 於中國銷情極佳

中國市場近年是 Apple 重點發展的部分，特別是 iPhone 在中國的銷量對 Apple 業績有很大的影響。雖然最近中國因應貿易戰而引發抵制美國貨的風潮，但是最近推出的 iPhone 11 系列據稱就有很好的成績。
據消息指，Apple 早前推出的 iPhone 11、iPhone 11 Pro、iPhone 11 Pro Max 三款手機在中國的銷情都相當理想，其中暗夜綠色版 iPhone 11 Pro、iPhone 11 Pro Max、綠色/紫色版 iPhone 11 在開放預售之後很快就已經變成「2-3 星期內發貨」的狀態，此外在其他發售渠道的成績也不錯，例如中國京東商城的預售數據顯示，全款預售數量比去年同期提升 480%，最受歡迎的是暗夜綠版 iPhone 11 Pro，以及黑色/紫色版 iPhone 11，其中 iPhone 11 Pro 系列更在 5 分鐘售罄。
除了官方的數據，分析師郭明錤亦表示，iPhone 11 系列在中國的需求比美國更強勁，其中的原因包括剛好是 iPhone 6/6s/7 系列用家的換機時間，加上 iPhone 11 減價後剛好是中國一般用家 1-1.3 個月的薪水，比 iPhone XR 的 1.5-1.7 個月為低，也接近心理關口。他預期在 iPhone 11 發售之後，iPhone 在中國的市佔率有望改善，其銷量也應該會在今年第四季穩健增長。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

口裡說不..

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

開賣啦咩

預訂

開放市場=等破產

鴻蒙開賣未

1.3個月糧

走資

咁都叫大賣，對比以前個景況...真係得啖笑

又有大陸妹做雞換iPhone
身體很誠實

係支那用iPhone係身份象徵

成個月人工買部電子垃圾，

不過佢哋好多人都冇買樓問題。特別城市本地人，好多屋企有樓。

好撚無恥呀支那畜

Support Huawei
sent from iPhone 11

即係話之前一兩代銷情差係因為未到換機潮咋，真相大白